休班警攞正牌揸警棍

唔想po支那01既新聞..但岩岩rthk都報埋 今次堅擔心
以前狗用警棍都要事後寫report 而加休班狗隨時都可以打7你
大家點睇

推

如果休班警唔show委任證用警棍嘅話
我絕對懷疑有人偷咗警棍打人
到時大家識做啦

人人拿棍

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

其實狗個優勢係人多

除非佢地休咗班都聯群結隊出嚟打人

如果唔係得一兩件出嚟挑機真係on9

相信好多人都淘寶警棍

上班黨衛兵 下班紅衛兵
中共用到班condom盡